大家㸃睇通過逃犯條例，覺得今次會唔會通過？ 背後777精心策劃一定係!

政府借台灣個別事件,要求通過引導逃犯條例，一旦通過; 祖國法院立即可以要求香港移交任何祖國要的逃犯，甚至協助調查. 這條是卄三條變種. 連大有錢佬劉L 都走就知乜事,

一旦通過

1) 首先班祖國權貴在香港的身家重安唔安全？
2）中港商人有排驚
3）更多電話騙案㑹發生

大家可以幫忙分析

極權政府乜鳩都夾硬黎唔理民意，有得唔過咩

777 只係打手，阿爺落order，佢只會出行力去做。一定過